我聽屋企人講班福建佬黎左香港

接近一千人， 唔洗簽証直接過關個隻。 信唔信都好， 大家小心